美斯：C.朗拿度走後我確實很想他 他讓皇馬變得更強

美斯：C.朗拿度讓皇馬變得更強

美斯和C.朗拿度這對一生之敵已經在球場上廝殺了十餘年的時間，在接受福克斯體育採訪時，美斯再一次對C.朗拿度進行了評價。

美斯表示：「C.朗拿度讓皇馬變得更強，這是事實。當他離開，球隊會想念他，他是關鍵球員，整個聯賽都會想念他，也包括我。不過我和他沒有其他關係，我們只是在球場上認識彼此，沒有別的交往。」

美斯：我也非常想念C.朗拿度

對於歐冠盃4強被利物浦反勝一事，美斯表示：「對陣利物浦的比賽確實很不幸，我們犯下了錯誤，對手卻有著非常強的取勝慾望和積極的態度。」

另外，美斯也透露，自己還想再要一個女孩：「我對安東內拉是一見鍾情，我們還想要一個孩子，一個女孩。」

談到阿根廷國家隊，美斯表示希望在帶領球隊拿到冠軍後再退役：「我想要幫助阿根廷國家隊儘可能的去拿到一些榮譽，然後我再選擇結束我的職業生涯。」

談到皇馬的老對手拉莫斯，美斯說道：「拉莫斯是一位出色的球員。

C朗: Who?

拉莫斯：

來意甲挑戰吧

美斯搞乜野，認低威，ON9
明明自己贏晒佢

無錯 踢西甲聯賽贏曬成條街

美斯真係好仆街成日落花迷面

我也很想他
在某個地方
在他的身上
曾找到翅膀

不過我和他沒有其他關係，我們只是在球場上認識彼此，沒有別的交往。

明嘅明嘅，侏儒（已經打咗激素同飲蒙牛）唔會想同高佬做朋友，一定會好自卑

屌奶星 唔放賓周馬在眼內 明明我地花迷早排吹奏緊佢

咪就係，美斯落我地花迷面

痴線幻想力會唔會太勁唔好下下投射自己既諗法落人地到

最衰羅生唔搞波 唔係我會好期待佢將40歲既阿朗同美斯帶黎南華踢亞協

花迷：朗迷夾硬雙驕
花：我想念C朗

花迷 自成一派

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or
c朗都不遑多讓

就好似耶穌同耶撚
宗教既野

我唔明美斯點解要一次一次咁樣落我哋面

講係咁講姐 唔通一齊合奏過笑傲江湖又要同你講？

都係

朗迷唔係話係因為花迷先唔鍾意美斯 做咩喺度人身攻擊

識英雄重英雄
兩個都3字頭

有得睇多幾場得幾場

唔好將兩個拉埋一齊講啦

好地地兩邊啲球迷又互咬
明明人地都好得體咁讚緊你偶像

你同美斯講叫佢唔好提C朗囉